試著對Siri說「毅進仔」

無論對siri講幾多次「毅進仔」
佢都只會出「魏晉仔」比你
仲要無correction比你揀
平時就算差好多既字都有
點解魏進仔就無
正式宣布Apple維護黑警奶支共袋底
Apple可恥

黑警死全家

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流